Lexus UX200 vs Mazda CX-30

上星期去左試坐UX200 superior同 CX30
1. 兩架內龍都幾豪華 (對比宜家揸緊既日本車仔)
2. 車機兩架都正，係displayroom無玩得好深入
3. 音響mazda係bose幾好聲, lexus無特別提
4. 視野同馬力就ux200好少少，多10匹，但行cvt
5. 後座兩架都差唔多窄，但ux200度門真係好細，上落辛苦d
6. 尾箱ux200 好高，同埋細d, 但好似有電尾門
7. 外觀見仁見智，但尾黎講Ux200 一字眉係幾型，頭就cx30長d

310k(ux200) vs 290k (cx30)
大家點睇

CX30 (利申車主）

Cx30 有成套主動安全設備wor

買個時有無諗住買Mazda 3 fastback? 基本上都係差在高度

Lexus始終高級D 但係Cx-30絕對唔差過ux200

救下樓主先

本身揸旅行車，所以先轉suv

UX200 Sport 版

兩架都好細，有冇諗過買大小小嘅車?

6.尾箱CX-30官網都有電尾門 但好似只係i-plus版先有

萬事得 無樣得

葡萄
full pay？

供

供幾錢呀巴打？

cvt狗也不屌

UX完全冇lexus feel, 貼返toyota吧....

兩架比我覺得 CX30 外間大啲， UX 實在有啲壓迫

不過會唔會諗埋 CX5? 而家都係廿零，大好多

特別個沙板位，防刮膠突出車身好多，個形真係收得好核突，便車feel...
同Lexus俾條咁既鈴...又縮得入 又薯....

嘩屌 30萬伸縮尾cum都冇個....得塊遮光板

仲有車評話行李箱細過golf

加埋NA2.0 CVT, 賣31萬！ 已射 thx

ux200樣型啲
cx30不如cx5 mazda 3

個人覺得家用車音響好緊要
Lexus 冇包Mark Levinson 既話可以收皮

Lexus 個定位係比較成熟

旅行車好用過SUV 好多

前日去左又一城Lexus車展
見到UX200個車尾箱真係得啖笑

CX30個後門輪拱又太戇鳩 開門好似整污糟自己

所以我會寧願買CX5 / Mazda 3

Lexus 靠個名但點唔值都抵玩過RAV4

我諗你五尺八以下都ok

2手價ux200硬過cx30

一大班萬事得愛好者出黎打j btw 樓主， 睇埋chr 同vezel , 睇下岩唔岩你

小弟現實世界未見過人介紹人買萬事德

主要係對手UX200實在太廢
如果唔係RAV4俾皇冠閹到變RAV2, C-HR又係土耳其貨+垃圾mon
呢架嘢根本冇市場

一陣佢地又圍插你呀

皇冠驚NX 冇人買

但rav4唔閹 要賣35萬 會無人買🤣

chr 依個價土耳其做都斷晒市

廿中抵啦 同價無對手
除非買golf

起碼俾Option我吖大佬

直接揀都冇得揀, 真係

咁又係
T-cross都廿幾, CLS

皇冠而家就係主力做Lexus、MPV同商用車
想買Hybrid? 一係食C-HR, 一係直上UX250h
冇Prius架喇
Corolla E210好正? Sorry我唔入

CX30 靚仔好多

chr, 問sales話唔收訂啦
話之前訂左既都有可能交唔到貨
電池生產出左問題
宜家display都收左

睇睇下
坐左幾架 xv反然幾有驚喜，空間幾夠
內裝行young d路線，不過車機都好垃圾下
同埋個樣真心唔夠ux200 同cx30靚

兩架都咁好賣，證明皇冠閹車套策略好得
Ux200初出都幾好賣

係唔咪連登仔口味

我係皇冠見香港班人咁，老死都閹啦

基本上賣車跟連登仔口味就死硬

UX
妥善，氣派

有冇人發覺所有踩 UX200 嘅回覆都有一個 dislike

做開廢老生意

皇冠話Spade啱年輕人 但係冇見過30以下揸Spade

Spade 同廢老一樣 明明所有嘢家庭向甚至少少老人向但係要懶後生咁用啲七彩顏色

等你個孫燒俾你啦

其實日本Spade個網頁啲圖係咁

點睇都係sale空間/家庭向

唔知點解皇冠個description會係
玩樂無窮，外表的骰，型格可愛

痴線

轉左手
12之前真係唔掂勁多問題又樣衰

日本Toyota 同香港既Toyota 2個世界
好似2個品牌咁

魂動呢一下真係救咗成間廠 所有嘢即刻型棍曬
連個單車都J死我 雖然只係講concept

老實講如果要玩的骰可愛 我相信大部份人都會揀Suzuki

果時睇相勁靚，喺街見到實物一來架車太窄，二來膠感太重，真係冇乜lexus feel，可能NX 個款太深入民心，個個都會拎佢同NX 比，
當然價錢一定唔同，但唔多唔少對呢部細佬有啲影響

棍波我諗曾孫都搞唔掂

我渣緊第三架mazda
下個reply就會比人話我係sales

Ux太細啦
Nx 唔加option都差唔多啦
起碼乘客唔會屌鬼

連登仔：馬自達，森林人，富豪
現實通街：BMW Audi Lexus

連登講mazda = sales

仲有outlander

根本要買suv又要買最細size就係on9

UX 都31個啦
真係加多少少買Q3仲抵玩

因為連登仔唔係住香港

最唔中意連登d萬撚有種眾人皆醉我獨醒既感覺

邊d周街都係,邊d係小眾，就已經直接反映性價比，依樣無得爭議
萬係咁堅既，周街都係既就已經係萬而唔係豐田霸權
當然性價比唔等如質素，你要質素就要錢
所以盲撐萬之前，唔該講明基於d 乜， 性價？純粹質素？定係d乜

萬迷不願面對一陣又有人負評我

錯重點
同埋我有份屌萬事得

利申外國真係唔係Toyota 天下， 最多係Civic
之後先Mazda 舊款Corolla 都好多

盲撐嘅居多
真撐嘅會有Skyactiv嚟打飛機
但係事實上除咗(香港冇嘅)Skyactiv-X之外，其實咩Skyactiv-G、Skyactiv波箱 全部都係二手科技

得罪講句 Mazda suv成舊蕃薯咁

屌你老母一定要買雙田BBA架？

答下樓主問題都唔撚得？

差少少錢，直上RX，兩個層次

咁講真如果冇錢買X3，要我坐X1件硬鬼蚊形疏化，真係寧願CX5，GLC又貴，

Audi Q5/Lexus NX，坐過就 feel到低級D

但現實係D人會每月供多少少買GLC/X3

Mazda 少人渣屌你去過台灣，澳洲未

Civic，英國就仲有既，Honda 真係變到愈黎愈少數

Nx rx兩部都靚
我個人就覺得nx靚仔啲 不過後座好細
Rx闊落好多

同埋nx rx真係幾靜

係
RAV4 是神

Quote 錯

爬完4頁都冇人講啲實際既野,
例如避震, 隔音, 坐椅, 轉向, 加速...
全部都係啲互屌品牌既垃圾留言

北美最popular 都係Honda
新款Toyota 都好似Mazda 2間野都share 左好多技術俾大家去整低Honda
嚟緊Toyota 車都用Mazda engine

因為成班Sales 係度互屌

但銷量下跌係事實（除了歐洲）

X1 好撚cheap
GLB GLA 有誠意好多

澳洲連韓仔車都賣到四圍都係
反而雙B就完全冇市場

好奇想知點解旅行車好用啲？

依加d suv升高地台多過升高部車
變相車箱細左

咁咪頂頭

其實UX 後座望上去好似幾細 但坐上去都唔會頂腳喎
利申 UX車主

到你差唔多4張，就真係迫住渣SUV，條腰舒服好多

歐洲人貪新鮮，都好快會跌，

人地Toyota Hybrid，雙B柴油turbo 技術萬記有排都追唔到

但基本因數都係全世界經濟差

我諗我老左會轉揸貨van

邊有...差2粒盲點

咁又係
不過佢近年股價都下跌
幾年來銷量都無乜突破

你岩 我唔高 其實唔會頂腳 頭都有少少空位
但門口太細出入困難d